一個毒撚比7個女仔玩既故事

本文是一個悲傷的故事。

將以 小姐，幾錢啊 為開頭，
亦已 小姐，幾錢啊 左結尾。

正文：

【小姐，幾錢啊？】落仔問道。

盛惠700蚊吖先生。 餐廳既waitress禮貌地道

落仔心想：真喺好撚貴，食幾條菜加d dressing 既所謂salad，但約到
女神出黎食飯喺值得既。

落仔沉曬船咁望住對面所謂女神既mk妹，覺得好心滿意足。

其實都無辦法，之前落仔經歷過太多失敗了，有d連約出黎見都見唔到。
今次仲約左個mk妹出黎肯食晚飯，已經喺大成功。

【我地接落黎去邊到啊？】mk妹甜笑問道。

落仔被此問題難到了，香港地d商場間間一模一樣，全部都喺貴價連鎖店鋪，
每次落仔約女，好多時行幾次商場就見曬底，d女覺得佢悶就飛撚左佢。

MK妹見啊落一面迷茫，就好主動咁話：【不如我地去做facial吖，我最近留意到有隻深海精華液。。。。】

後面d說話落仔已經無聽到了，聽到facial依個term成個人已經震左一震，

今個月喺第幾隻美容雞了？香港d好女仔去曬邊。。。

唔喺美容雞就喺保險雞，再唔喺就倫敦金最後就喺叫你去7仔入點數既大陸雞

但啊落佢有咩大長面未見過，佢塞左張500入個mk妹杉袋，
然後【講聲唔好意思，打擾曬。】頭也不回地走上商場天臺，
望住漆黑霧霾密佈既晚空，之前溝女失敗既經歷一幕又一幕咁播放出黎。。。

加油

第一個正評我比ge

其一

好吖rachel，我地聽日下午1點見啦。

落仔喺whatapp到打完依句野之後，就甜笑入睡。

rachel喺落仔讀書個陣既師妹，喺少數會比反應樂仔既人。。。

雖然rahcel唔令女，但肯比反應樂仔，樂仔已經好開心。。。。

經過幾個月既whatapp ，終於約到rachel出黎食個lunch，
依次喺樂仔頭一次約女，心中難免有d緊張

第二日1點，樂仔喺宿舍樓下得個女仔。

【我到左啦，你喺邊吖】樂仔whatapp打字道。
但等待佢既，喺一個單tick。

落仔心想；【d女仔真喺好cute cute，可能佢化緊妝呢】

等多了一個小時，落仔覺得唔耐煩了，心想：
唔好講化妝，我畫皮都畫撚完啦。唔緊要啦。。。再等下啦。。。。

嘻嘻，大家估下落仔等左幾撚耐，喺四個鐘頭啊啊啊啊

到下晝五點到，落仔手機震左一震

【sorry吖，琴晚同中同酒聚夜左，唔知醒添，我地下次約過吖】

落仔望一望手機，講左句臭雞，就自己一個翻屋企了。

喺個日，落仔個心好似少左d野咁。。。

正呀喂

文呢？？

其二

落仔喺尖沙咀街邊一件表鋪買左只600蚊既表，
雖然唔貴，但對於剛畢業未揾到工既落仔，已經喺佢力所能及最好既野。

哈哈，我等陣接啊mandy收工再送只手錶比佢，佢一定好感動姐。

落仔好有心思架佢，知道剩喺送表可能無誠意，
仲特登去滿記買左兜mandy最中意食既芒果糖水。

都喺既，經過多次溝女失敗，傻鳩都學精左啦。

落仔好開心緊行去個女仔工作既餐廳到，

一路喺到ff陣間同條女一齊搭巴士既甜蜜情景。

剛剛去到餐廳門口，望一望表，哈哈，11：30啦。

到時我whatapp問佢佢話11：30收工架，等我比個驚喜佢先。

落仔行埋去個陣，本身滿面掛住笑容在派傳單的mandy，見到落仔之後，
個表情變化得好奇怪，點形容呢？

第一秒喺有d驚嚇既，之後就再加少少厭惡同不耐煩。

落仔本身同mandy揮緊手say hi架，
但mandy勉為其難地笑一笑，然後從隔離同事手中搶過一大疊傳單。

落仔：【hi mandy我黎接你放工架，喺咪好surprise呢】

mandy：【都喺既，但唔洗啦，經理要我派曬d傳單先準走啊】

落仔有d尷尬：【唔緊吖，我喺側邊等你吖，你望下我買左你最中意食既。。。】

【夠啦，都話唔洗咯，你阻住我翻工知唔知啊】

【咁好啦，你放工我再whatapp你吖。。。。】

落仔轉身離開餐廳，行左幾步，d淚水開始必緊出黎，
明明whatapp傾得好地地，佢話我講野好幽默架，
點解吖。。點解會咁既。。。

落仔心有不甘地回頭一望，
發覺mandy帶著警惕既眼神拉住側邊既女同事咬耳仔，
寒冷既風中隱約帶黎一句【我唔識佢架】

落仔個心震左一震，好似又無左d野咁，
然後孤獨地走在寂寞的大街

一場街坊，最後以我唔識佢左結尾，
個日，落仔喊住緊搭巴士翻屋企

多謝哦bb

夠淫我中意

其三

經歷左2次失敗之後，落仔開始少左出手，
多d同女仔溝通，建立左感情先約出黎。

今次個女仔樓下打波識架，同佢都識左半年上過佢屋企玩過，
又成班fd一齊出去幫人慶祝生日，落仔今次有d信心會成功啦嘻嘻

【Judy啊，後日有套復仇者聯盟哦，有無興趣一齊看吖】 落仔whatapp問道

【哦個套吖，3D架我有興趣吖】Judy答到

【好啦，我上網買定飛先，到時見啦】落仔覆完即刻上網定飛，

套戲咁出名，無位買唔到飛就唔好啦。

到個日，落仔一收工就跑去戲院個邊等，希望留個好印象比個女仔。

大家信唔信第六感呢，個一刻其實我都feel到會釙街架啦
但落仔安慰自己，大家識左咁耐，今日一定順順利利既。

落仔下體傳來一陣震動，原來喺judy whatapp黎啦，
喺咪呢，都叫自己唔好擔心咁多架啦

【sorry吖，我要陪屋企人食飯，不如改期下次再看好唔好】
。。。。
。。。
。。
。
下掛，突然之間要陪屋企人食飯都有既，唔緊要啦，
頭先我都喺求左老細好耐先比我準時走姐，依d突發事件人人都有架啦，

judy佢唔喺hea鳩我，佢唔喺玩鳩我既。

咁我張飛點算呢？落仔心想

其實喺依個時候，落仔翻屋企冷手打個熱飛機佢就唔會咁難過，
但我偏偏要同命運抗爭，佢唔比女我同我一齊看戲，我就自己揾！

於是放工時間，落仔拎住張戲飛，尷尷尬尬咁問d女士
【我朋友臨時有時黎唔到吖，介唔介意一齊看】

可能你會覺得，條友都幾大膽幾厚面皮吖，點解溝唔到女呢

其實落仔唔喺大膽，佢只不過無野好輸，

你比人reject左幾十次，再黎多幾百次都無分別

頭幾次喺難受既，鬼叫自己生得柒咩

開口問，可能會有人施捨你陪下你撚下你。

唔開口，就坐喺屋企對住部電腦過世老豆老母喺後面為幾條菜心邊撚個食左喺到嘈

離左題添，開戲前一個鐘，落仔問左為數不少既女士，
但都無人派膠比佢，落仔渣住2張飛入去戲院看戲，

望住隔離空蕩蕩既座位，再對比翻隔離街裏愛人一對對，
落仔覺得好撚難受。

你問我套戲精唔精彩？

唔知吖，可能因為3D關係，落仔看到一半就入左廁所嘔
一路喊一路嘔
嘔到無野好嘔個陣，直頭想將自己嘔埋出黎
就唔洗喺到掉人現眼。。。。

其四

第四個女仔呢。。。嘻嘻，其實佢又無玩鳩落仔既

個女仔肯同落仔出街，又好多野同落仔講

落仔同個女仔去看過10幾次戲 一次音樂會 唱過2次K

落仔都喺第一次見d女仔對佢咁熱情

但落仔佢唔撚知道，有d女喺對條條仔都咁熱情

落仔又送公仔送結他

手機爆左帶佢整，眼鏡唔arm度數又買比佢

條女中意畫畫，我買畫薄畫筆比佢

佢中意打波我買左隊波鞋比佢

過一排佢中意鋼筆，我喺三聯買左練字薄同鋼筆

好啦原來佢都中意攝影架，
我買左本攝影畫集比佢。

攝影原來要多d取景？
無問題吖，我買左本全香港攝影勝地比佢看。

佢中意踩滑板中意爬高樓大廈我都投其所好，
雖然我日頭要翻工陪唔到佢，
但我都盡曬力去討好佢

講講下佢好似咩都中意架

後來我發現我錯啦

佢唔喺咩都中意
佢唔中意我啊
哈哈哈

最後佢揀左個肥mk
我呢？喺屋企打飛機

容許我喺依到講翻三聲屌你老母

屌你老母

屌你老母

好似幾正

好慘

😞😞😞😞

lm

落仔係樓主

你情我願

畢業未搵到工就有咁多錢買依樣又買個樣

自膠 應該分左唔同時間段

其五

經一事長一智

後生女中意肥mk
無可厚非

之後我識左個中女

因為我面相比較老
所以識落都無難度

我中意佢夠坦白

佢話佢依排無錢想人請佢食飯

好似上面位巴打所講咁
有d野喺你情我願，咪當見識下

佢成日話我生得柒，叫我坐開d唔好掂到佢
但佢對眼生得好令水汪汪咁，我又嬲唔落

佢每次打扮得都好得體令女

可惜大家思想有代溝

我問個女仔佢擇偶條件喺咩

佢話要有上進心

咁我又問佢，如果有個男仔成世都好上進，

但成世都發唔到達，你會點？

佢無答我

依一刻，我就知道女人其實想要男人有錢

後黎，有一次落仔飲多左講左d唔應該講既野
之後就無再聯絡了

落仔今次個心無咩感覺 無多到野又無少到

不來也不去

睇睇下眼濕濕睇唔清個moon，btw皮已正，名已留

sad 多謝巴打

其六

唔知大家有無聽過大數定律呢

在數學與統計學中，大數定律又稱大數法則、大數律，是描述相當多次數重複實驗的結果的定律。

根據這個定律知道，樣本數量越多，則其平均就越趨近期望值。

偶然之中包含著必然。

其實上面咁大段野，我剩喺想講既喺：偶然之中包含著必然。

每一次溝女我就好似拋一次銀仔，

因為我外表唔吸引，依面银仔佢d質地分佈唔平均

好多時我都得唔到我想要既結果，

正所謂得之我幸，失之我命

但掟多幾次，我都試過差d溝到女

可惜，條女有男朋友

我同佢喺經朋友介紹認識

一開始佢都覺得我講野好風趣

之後出到黎佢對我個外貌無咩感覺

無特別厭惡咁

有幾個星期我地日日見

後黎佢出左外國讀書

我等左佢四個月

當佢翻黎個陣我先知

佢喺外國有男朋友

我個四個月喺無溝過女

仲傻更更咁同我個fd話要等個女仔翻黎

佢地有笑我傻

但我覺得喺佢地唔瞭解佢先會笑

最後原來最唔瞭解佢既喺我

落仔今次無喊又無心碎
佢知道頭幾次個心無左d野喺咩了

喺愛啊哈利。。。

最後叫雞

高質文

正評不解釋 睇到心都酸鳩埋

其七

第七個女仔？咪就喺一開頭個美容雞

佢好nice架 成日關心我問我凍唔凍食左飯未

如果唔喺我最憎d女呃我 我會幫親佢架

望住從內地慢慢吹緊過黎既工廠廢氣

我都廢鳩時講祖國萬歲了，d霧霾其實都應景吖

同我既前途一樣咁唔明朗啊

我唔喺未試過安分守紀 日博夜博揾個一萬幾千

個中女要坐令車 個mk妹要令相機影model照

哈哈 我滿唔滿足到佢地？
滿足唔到啊

我有d咩啊？
我就喺條廢柴
啊哈哈哈

我漫無目的喺街邊行走

鬼使神差地經過一棟老舊的大廈

上面寫住啊Eason既首本名曲頭兩個字

經過多年 澳門首家線上賭場上線啦 既洗禮

落仔知道依到喺咩地方

與其我比左錢得唔到任何迴響
點解我唔喺到尋求安慰呢

喺破舊既樓梯上一步一腳印
每一步都踩斷左過去既羈絆

去到門口
落仔望住個鐘仔

個一刻佢其實有想過翻屋企
落仔喺個好尊重女性既人

但無了

【不如我地去做facial吖，我最近留意到有隻深海精華液。。。。】

【sorry吖，琴晚同中同酒聚夜左，唔知醒添，我地下次約過吖】

【都喺既，但唔洗啦，經理要我派曬d傳單先準走啊】

【sorry吖，我要陪屋企人食飯，不如改期下次再看好唔好】

【啊樂你真喺好撚on9，以後咪撚揾我，你真喺好撚on9】

【坐開d啦唔好借d意掂我啊】

【我仲未玩夠】

叮咚，落仔禁左落去

個門鐘沒有回彈力，就好似入面位女士日久失修既西一樣

周圍廉價既香水味，就好似落仔既愛一樣一文不值

附近熙來攘往既嫖客，證明了青樓post既威力

聽著門後篤步而來的高跟鞋聲，

落仔下定決心要聽師傅講，等陣做愛個陣比d掙扎

一開門見到，哇，d線幾令吖

高質過以前溝個d好多

落仔快樂地問道：
【小姐，幾錢啊？】

全文完

其實有part2

就喺瘋狂叫雞既故事

唔知大家想唔想看

你真喺醒過毓民

我都一路寫一路喊

文字要感動人 起碼要自己喊左先
如果唔喺讀者無感覺

真係叫雞

等睇叫到冇錢食飯

喺，清好醒，比你估到

咁多位弟兄，如果比面既追埋依個post：

多謝大家

i feel that bro

唔會係真人真事下話

半真人真事啦，

大致都喺咁

你比人reject左幾十次，再黎多幾百次都無分別

頭幾次喺難受既，鬼叫自己生得柒咩

好撚mean

大家幫手推推，

哩哩啦啦

你個名好惡

不過有d野 你唔試唔會知結果

留名

認同
睇到你寫一步一腳印果度有種淡淡嘅哀愁

已正皮

多谢哦清

令你老母